【突發】海牙驚現連儂牆

荷蘭香港人一直有關注，天佑香港及大元朗國。

軍事法庭

推

push

推
有荷蘭人Support

Push

呢棟building係?

車站隔嚟就咁換一棟起連儂牆，我哋都唔知

海牙HS 火車站出面

勵害了我的國 就黎儲夠全世界

勁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Hong Kong Is Not China

遍地開花